{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 리버사이드펜션"
    },
    "text": "日光新平小公園に位置するペンションです。 公園とビーチ、そして海をすべて楽しむことができます。 注意事項としては、基準人数以外の追加人数は必ず現場で人数追加料金を決済しなければなりません。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 ピックアップは不可能であり、バーベキューをする場合、グリル当たり30,000ウォンの料金と炭を追加で購入すると5,000ウォンの料金が発生します。 幼児は36ヶ月以上~7歳以下の場合は10,000ウォン、8歳以上の場合は20,000ウォンの追加料金が発生し、人数は最大人数を超えることはできません。 客室は使い捨てアメニティを購入でき、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットは入室できません。 その他の施設としてはカフェやレストランが運営されており、ペンションに宿泊するお客様は全メニューを10%割引価格でご利用いただけます。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "日光新平小公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何が楽しめる場所が近くにありますか？",
            "answer": "公園、ビーチ、海をすべて楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数について知りたいです。何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は可能ですが、追加人数ごとに料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューグリルごとに30,000ウォンの料金と炭を追加で購入する場合は5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月以上~7歳以下の幼児は10,000ウォンの追加料金があります。8歳以上の場合は20,000ウォンの追加料金です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "使い捨てアメニティが購入でき、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設内にはカフェやレストランがありますか？",
            "answer": "はい、施設内にはカフェやレストランがあります。ペンションに宿泊するお客様は全メニューを10%割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 454
    }
}